過去廿四小時，朱先生無爆過料

個HDD 得咁多野ja?

咁快就爆晒